\documentclass[twoside, openright]{report}
%% Needs to be here 
\usepackage{docstyle}
 
\begin{document}
\includepdf[pages={1}]{cover.pdf}
\newpage

\begin{abstract}
\input{abstractEng.tex}
\end{abstract}

\begin{center}
  \textbf{Sammanfattning}
\end{center}

\input{abstractSv.tex}
\newpage

\thispagestyle{empty}
~\\
\vfill
{ 
	\subsection*{Authors}
	Aron Hansen Berggren aronber@kth.se\\
	Information and Communication Technology\\
	KTH Royal Institute of Technology
	
	\subsection*{Examiner}
	Peter Sjödin
	Kista \\
	KTH Royal Institute of Technology
	
	\subsection*{Supervisor }
	Markus Hidell\\
	Kista\\
	KTH Royal Institute of Technology
	~
	
}

\newpage
~\\
\thispagestyle{empty}

\tableofcontents
%--------------------------------
% Skriv i de separata filerna för bättre struktur 
%--------------------------------

%--------------------------------
% Jag har behållit fler subsections som ni kan ta bort. Har kvar dem som inspiration
%--------------------------------

\newpage
\chapter{Introduction}\label{chap:intro}
\input{chapter1.tex}

\newpage
\chapter{Background}\label{chap:teori}
\input{chapter2.tex}

\newpage
\chapter{Approach}\label{chap:metod}
\input{chapter3.tex}

\newpage
\chapter{Test Environment}\label{chap:arbete}
\input{chapter4.tex}

\newpage
\chapter{Performance Evaluation}\label{chap:result}
\input{chapter5.tex}

\newpage
\chapter{Discussions}\label{chap:diss}
\input{chapter6.tex}

\newpage
\chapter{Conclusions and Further Work}\label{chap:SamFut}
\input{chapter7.tex}

\newpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{References}
\printbibliography[title=References]

\includepdf[pages={2}]{cover.pdf}
\end{document}
